[健手JJ慎入] 人生百態

咁多位巴打你地有無見過咩特別野

更衣室呀叔好鐘意用風筒吹下碌鳩 又吹鞋吹腳吹襪
又會用D毛巾捽下對拖鞋 真係好撚嘔心

都無撚譜